到底個fd係唔係hehe

岩岩同佢whatsapp，互屌對方。我就話唔屌男人，非gay，佢就話佢都唔搞男人。
問題黎啦，佢無啦啦send個☺️比我，佢係唔係gay。佢係學校成日摸我

屌 死 gay佬

我到底點做好，我唔係gay，已經有女

o > O

唔好咁啦，條友好樣衰

飛左你條女同佢一齊

到底我可以點做

買盒催情朱古力黎試下
有互含到射就一定唔係gay

我真係唔係gay呀

最近個咀損左，第二個fd又係叫我幫人含就無事。都係果句，唔係gay

邊忽見到人地係基

佢忽忽都帶有gay味

就憑果句同個emoji唔會係囉

我都係咁講 擺明係樓豬自己係gay